同另一半性生活唔和諧⋯⋯

試下硬上

咁分手搵個個
搞野對男人好似食飯咁
有無人唔食飯? 無
佢唔返屋企食?
咪姐食完番黎囉

一係留個TG幫幫你

SP就唔啦 唔想放棄男朋友
我只係想上黎呻下同睇下有冇解決方法

性生活係兩性關係重要嘅事
始終人非草木，呢方面唔夾的話好易遷怒於其他事上面
建議你地想長久行落去的話，搵專業人士搞搞佢好d

講真 聲都開埋 都唔得可以點解決?
一係硬上
一係留個TG

咁佢都幾自私下

你身材點
會唔會係你有肚腩
黑鮑 西水臭果d問題

佢唔會

你奄左佢 佢咪唔會囉
你講晒啦

閒過自己啲西水冇味
身材唔肥 但冇乜波
依加佢唔肯搞 我都開始去做gym分下心順便操fit啲

早 d睇醫生啦，唔駛等下年

你同佢講，個問題喺度，將來結婚都係要解決。

佢話將來唔會咁但佢依加咁樣比唔到任何信心我⋯⋯

痴線，將來個問題點會自己解決？

佢話佢要時間習慣返扑野但好希望佢係依段時間可以幫下我都得掛⋯⋯

第一第二次係軟架啦，同埋試下換第隻套？

做多啲前戲

等多水啲，用下ky

佢入得順暢，就自然無咁易軟

哂氣啦 就算你小肥無波 小臭西 男人真係J痕一樣會搞

唔想搞你一定有啲問題 唔一定話佢出去食飽左
佢對你有心嘅 返嚟一樣會搞 最多hea啲當交功課

有可能係心入面真係有啲嘢令佢唔想
攤開嚟好好傾下比較好

其實每次都開哂水喉濕到媽媽都唔認得
依加冇血 但始終我經驗唔多 一開始會有少少痛咁解⋯⋯
同埋依加問題係佢連扑都唔肯了⋯⋯

呢樣真 問下佢有無咩特別like

好似我男朋友鐘意黑絲 我就會係佢返緊工果陣
着黑絲影相比佢睇 引佢放工快啲返屋企啪啪啪

邊到操

去朋友個會所 同係屋企跟coffee做下workout

佢話怕我痛依啲係真話
我最怕佢講緊大話 其實係另有原因

除非佢唔愛你 唔打算維繫
否則 就算佢出去食左
返嚟一樣會交功課

利申 男朋友出過軌 佢話佢有苦衷 為利益無感情
禁真假唔理啦
但佢係有心要同我維繫關係嘅
佢出軌果段日子
一樣會交齊功課 而且唔係hea交果種

所以你地最好攤開傾清楚 係有心病定無感情
有心病 再要面都應該講明白 先可以解決

佢唔想講咁點算
佢係偏向咩都收收埋埋自己諗辦法解決個種 所以依加都唔敢太chur佢
廢事逼急佢有反效果

佢係第度出左咪唔洗你

唔係話要逼佢 平心淨係慢慢講囉
唔搞都得 只不過想佢調轉係你角度考慮下
你嘅感受 兩個人嘅問題 唔溝通 一世都磨合唔到

唔會啦佢咁撚懶

咩叫為利益要開床單？

有冇化妝扑
有時條女落左妝戴左眼鏡真係扯唔起

上兩個禮拜先因為依樣野同佢嘈過交⋯⋯
依加覺得同佢傾＝逼佢
唉

唔係 不過有條女有鈍嘅埋佢身
佢又差落好多錢 又一路好想翻身
利申 以前人工50k起跳

走頭無路 所以一時諗歪左喎

絲打真係好好人

平時同佢去街/開房都會化妝 佢黎我屋企就唔會化
同埋問題係佢係扯左都唔搞而唔係扯唔起

個條女好有米會幫你男友還曬啲錢？

⋯⋯⋯⋯下
咁佢同做鴨有咩分別on99

係咩係佢角度睇我係一個逼佢扑野既麻煩友 應該係 哈
好sad

走開房 黑絲 化晒妝，入到房打飛機？
你話屋企唔搞我理解，可能驚俾屋企人聽到

咩cup?

如果你真係絲打 買枝ky傍身啦
唔會再有問題

你男朋友其實係咪gay

係 話會比埋錢佢搞生意
後尾我發現左 佢就即時分左手
話穿左都好 唔洗再內疚暪住我

利申 佢平日對我好好 又有為我改變左好多
一齊左四年 所以我先會比機會佢

屋企冇人啊 叫到扑天都冇人知
我唔知你既方法work唔work 但我好肯定如果fail左我會失控爆喊 之後搞到佢好內疚唔開心
eq唔高唔敢搏

同唔愛既人做愛 射完會有聖人模式
會有種想歸家既念頭
如果佢真係愛你 扑完都會留係你身邊
甚至由頭到尾都會想將對方既感覺擺係第一位
想盡辦法令到對方舒服
你諗下你自己點對佢你就明

自從件事穿左 佢都成日自嘲自己係賣身嘅人

好啦 唯有咁枝野幾時過期 可能擺到過期都冇得用

個有錢女咩樣，上左年紀？

直過直尺

自己一個住？

條有錢女如果有樣有身材 咪唔算做鴨囉

絲打好堅強⋯⋯

咁冇可能會忍到

不是 一時兩老唔係屋企男朋友會上黎陪下我咁

如果冇人係屋企我同我條女一日起碼搞三次

好睇個人價值觀既姐
覺得唔可以出賣body既人 無論對手係點都會只會覺得係交易 會出現抗拒感
覺得做愛換錢係ok既事 咁佢對豬西都扯得起啦
利申：我覺得姐

都係個句
佢會扯 但唔想搞 只會想我幫佢打飛機
所以我先咁愁

屌我都想

你地臨埋牙果時，你咩聲氣同佢講嘢？如果硬掘掘成個男人咁，又或者粗魯到街市大媽咁
嗲下佢扮弱者，以前我條女上黎我度，有時攰得濟我唔想搞，佢會出呢招加響我耳邊細細聲淫賤聲氣講我好想要啊再吹啖氣，即時就好有就地正發佢嘅獸欲

開封後3個月內，

你自己諗啦 或者俾啲時間佢搵返感覺又好 克服返又好
我諗佢自己都知呢啲唔係睇醫生就睇得好既野黎

唔知算唔算嗲啦 但一定唔係粗魯
已經係佢耳仔吹氣又摸jj又奶lin
嗚

你男友一定有秘密，正常一個男人冇可能有女友肯同佢扑都拒絕

咁都唔肯扑，你男友一定有問題

多謝你啊 我mark低佢先
但得三個月 我諗真係會擺到過期都未開

我都知有問題呀 但唔知點解決個問題呀嘛

衣著呢？吊帶絲質加真空，正常人應該想大戰300回

我做廿尾三頭 我男朋友都三尾
普通樣 唔特別標青又唔係丑
好似做大陸app啲主播 一個月幾十萬 香港人嚟

真空試過⋯⋯⋯⋯佢會係咁揸奶囉
都係個句 佢扯哂但唔全套搞呀 唔係扯唔起啊

係咪佢第一次個陣有啲心理陰影，搞到有心理障礙？

聖人mode點會幫你。
你打到咁上下叫佢奶你啦
之後先入，實肯

sorry我笑左

可能係掛第一次好多血同好痛 可能嚇親佢

佢咁都肯為你男友洗錢你男友一定好靚仔

係我timing控制得唔好
下次試下依個方法 多謝你先

睇醫生啦，再解決唔到真係要分

你肯定係搞到人好大陰影

一係唔好比佢打咁多丁

你幫佢打J果陣
你地做緊乜 有冇渣波 打車輪望住你

可能真係慢慢會冇事希望係咁

唔係 我男朋友以前後生食左佢隻豬 再即飛
佢埋身係為左復仇同啖氣多

利申 我當日揭發 係捉姦在床

條女都好冷靜即走 當下我男朋友亦一眼都無望過佢 只係捉住我 係禁話我地唔會分手 會一世一齊 之後男朋友即時電話同佢講分手 佢唯一問我男朋友嘅問題
都只係簡佢定簡我
好明顯唔係好大感情 似為啖氣多 無糾纏無留戀

我都唔想第一次咁痛同流咁多血嫁
聽閒唔係成日打丁唉 唔知佢

洗咁多錢為啖氣？定其實有其他目的你唔知

你講個幾樣都有做

咁就真係奇怪
你都係問下佢乜料啦

女人為啖氣有幾出奇 又唔係搵唔到 一個月都幾十萬啦
如果你可以一個月搵幾十萬 長期落去一段時間
幾十萬 買啖氣 可能你都會做
條女講到比我男朋友食左隻豬就飛左之後不陰影
又話十幾年因爲個陰影拍拖都得一兩次 唔敢拍喎

睇頭兩句 感覺就算佢講咩你都會信

信同唔信其實無乜意思 我捉到正嘅
問題只係我簡左 比多次機會佢姐

聽男人講咩都冇用 講到上太空摘星星比你都得啦
睇下佢做既野先知條友真心定假意

佢話緊張同驚我可以點幫佢⋯⋯

又唔係唔打飛機果D聖人
佢係咪驚用套都會做爸爸呀驚要負責

no la佢試過話唔想帶 但我唔比 我諗佢唔係怕做daddy掛

你條垃圾狗公當自己係乜水
有咩唔講得要留tg傾
幫幫幫 幫你老母執骨就得

無乜奇怪
自私囉
曾經有個ex 我剩係要佢幫我口爆完之後就算
果時從來都無諗過想幫返佢 因為唔夠愛佢

不過我唔肯定樓主男朋友係咪同我以前一樣
可能有人天生對性冷感啲 又或者驚套會穿有bb 好多野擔心

或者樓主可以試下 唔好再幫佢打飛機 唔好俾佢掂
等到佢真係肯幫你 你到時先再幫返佢
始終性要有來有往
好似男人屌死魚咁 得一個人做係無意思

你以前做既野咁似我ex佢又係叫我幫佢打飛機 但摸都唔摸下我
最後因為我頂唔撚順其他野 最後飛鳩左佢 一身鬆哂
唔會再幫啦 嬲鳩啊

會唔會考慮SP

唔會

佢兩個都係你主動追返黎？

no
ex主動追我 因為有啲事搞到唔信佢 之後佢追左成年先同佢一齊
以前天真以為咁長時間好有誠意 其實只係咁岩佢身邊冇女仔佢睇得上眼
現任就唔知係佢追我定我追佢feel到佢對我有好感 我又覺得佢好仔就主動約下食飯互flirt下 有次食完飯出門口落樓梯佢就拖實我 之後就拖到依加了
每次講到底係邊個溝邊個先 我都會話係佢 因為係佢表白所以官方答案係佢追我

試下飲少少酒同搽下ky先做

但佢好飲得好似好難wing點算

以為睇緊sex ed

屌
咁的確香港既性教育係好撚失敗要靠自修
扑野咁重要 點解反而唔教wor

硬上佢
有無試過女上格硬騎佢
克服困難就要係佢去面對困難 好似係

屌你老母呀死gay佬

試過女上
但太廢好快就冇力比佢叫我落返黎

i wish i was gay

同埋硬上好驚會嚇到佢以後永世唔同我扑野

咁好簡單姐，留個電話我幫下你

幫樓主男友？
可能佢男友係0 先唔同樓主扑野
辛苦哂喎

依加覺得自己係-1

00

中途加入下討論先，男友功能上無問題，慶合合都唔夾牙，怕你痛一定係藉口。要知佢逃避緊既係乜，或者佢認為個西有毛好核突，又或者佢怕你有左（唔好話咩用套食藥，無一個方法係100％），或者最壞情況係佢懷疑自己有性病怕傳俾你。
當然理由仲有好多，真相或者係無法想像。一定要搵機會坐低傾下，入佢內心了解佢既感受。
至於未拆得到既時間，你都係自己玩下玩具啦。

過多排再諗 但呢段時間唔好再chur唔好再提
我第一次同男朋友都試左好耐 因為男朋友好驚我痛 加上緊張所以佢每次入之前都會無啦啦軟左入唔到 但偏偏我好想要所以個排係咁chur佢見親都要試做 係真係feel到佢個排驚左我後面佢直認我俾左好大壓力佢 好似有個心理關口突破唔到咁 之後我冇再提 兩個月後有一晚大家都想要就好順利咁做左 俾啲空間佢

硬上唔好...
小弟過來分享，同現任感情唔錯好多野都夾到，只有性事麻麻地...
現任對比以往所有ex,係前所未有咁乾...以前係我字典係無乾呢個字...因為我前戲都玩半粒鐘，偏偏現任一滴水都無，係直頭乾涸!
頭幾次埋牙係乾到入唔到，連我都覺得痛...自此就完全唔想扑，唔想入...

其實樓主可以試下幾樣野，
1.幫佢含，但含到半路停口...用手引導佢，帶佢隻手去番自己妹妹度，等佢feel到你有幾濕...
2.又或者一齊去買玩具，蛋啊震棒咁，慢慢開發...
3. 試下去睇戲，坐巴士時暗角處輕輕撩下佢，等佢硬左又放番手，如事者,到有日可忍唔住禽你

佢唔幫你 你下次唔好幫佢
等佢自己黎

屌你老母死gay佬

岩 可以試下搵我
利申 專業性愛師

今日！就係你啲死臭gay展現價值既時候

著啲情趣內衣玩下角色扮演

成日要又話為做愛 為性生活
唔要又話唔協調
想點呀

你夾埋朴得幾次野仲大食過你條仔 佢青頭恐懼症m

講咁多都係想搵sp姐

啱呀，以其人之道還治其人之身

可能有性病怕惹到樓主

著到做雞咁

根本有性病怕惹妳啫

你條仔人格唔得喎

佢要睇心理醫生
要睇下佢 淨係對你咁 定所有女都係咁
淨係對你咁既話就簡單好多，換過條女就藥到病除

塗d KY先

試下互含

第一追撚含

第二落KY

應該係心理陰影。
可能之前見過有血，
覺得恐怖，咁以後扑嘢就怕咗，
如果係咁就比較麻煩。

之前都睇過段新聞，
有個男人第一次就衝紅燈，
之後就有陰影，
十八年都冇同女性有性生活。

其實性生活都唔係咁重要啫

成日逼條仔扑野
樓主有冇咁淫

慢慢黎啦。．有mood 就自然會埋牙。。無得迫

條j流血真係出事喎
同咪有冇潤滑下個屎眼先

關樣事？

我鍾意條女，唔好話個西臭，口臭我都照車落去

我幫你

性冷感

為利益搞嘢 同隻鴨一齊

即係條女收錢幫個有錢仔扑嘢就唔係做雞？真係人唔笑狗都吠

不如出黎大家指導下

可能你唔識放鬆自己

仔仔又冇經驗好難行前一步

俾我幫下你？

絲打 我同你情況有幾分相似
我直頭係入都未入到
佢入極都入唔到 佢話頂到佢都好痛
次次最後都我幫佢出就算
其實佢一次都冇滿足過我

同老婆成年冇搞過野
利申: 80後有細路
返工湊仔已經攰到仆街

個個男人都話套緊唔舒服嫁啦

我分手既原因都係因為咁樣⋯⋯唉，睇見都心酸

又會唔會係佢睇穿咗你話痛又扮舒服啊？
有時忍耐啊 痛啊個表情好易睇到
佢覺得自己諗唔到方法做好啲
好有壓力
所以想迴避依個問題就直接唔搞？

希望你哋可以快啲搵到原因啦
因為咁分手真係好慘

可能打丁打得多前列腺炎
休息一排冇野㗎啦 要戒丁

我仲以為自己出post
我食唔撚飽 要自己搞撚點
不過嫁咗無以前咁大食
以前要一日三次。因為個男朋友太勁
依家無 十日都無一次

男女係唔平等架啦 第一日做女人？
女人收唔收錢都會俾人話係雞
ptgf收錢係雞 sp唔收錢就係免費雞
男人唔收錢你有無聽過人講免費鴨？
你用睇女人個模式套落男人度咪唔work囉

如果女方條件好 個男人收唔收錢都一樣會做
如果無錢收要考慮做唔做既果啲先叫鴨

你舉果個例子就真係人唔笑狗都吠 多謝

淫婦，有冇背住老公偷食

都話依家無 即係唔想要
點會偷食

同埋都係幫返樓主解決問題啦
係到討論雞鴨鵝無意思
俾個冠軍你又點

唔使覆幾次wo好似踩中你條尾咁激動既

有啲日本牌子真係會緊到軟
我覺得杜就最正常

你句人唔笑狗都吠好挑釁 sor

我來解決你需要？

咁快收火咁第時四五十歲咪完全冇晒性生活？

我都想我係鴨 但我無咁既條件
唔好話收錢啦 免費都無人要 唔講了

正常唔係應該三十幾歲左右生完仔生完女 就無架啦咩
聽啲人講一年一次咁

想有性生活兩公婆都有責任keep得好d，人到中年皮膚又差身材又走晒樣，唔好話扑野，連見到對方祼體都唔想啦

有時真係唔想扑嘛

我老公依家都晚晚嘈話要做 但第日實無精神點返工 仲有真係唔想搞

好樂觀 咁多巴明男人諗咩同你講都唔信

兩個都唔識扑野 分手啦屌

樓主男友第一次咁有挫折，對男仔嚟講都好有心理壓力
會質疑自己係咪唔得，又會擔心伴侶反應唔好(令佢唔舒服)
所以你同男友真係要大家傾下呢嗰問題
點先令大家感覺好啲/ 有咩避諱
當然要乘機同佢講翻打完飛機唔要和尚嘅問題
至於技巧上就參照翻上面巴絲的嘢，自己都要主動啲同俾好啲床上反應
Good luck!
唔好放棄男友！

扯咗唔等於就會想搞㗎喎...

兩個男人玩拳交 成手都係屎

原來叫床聲咁重要

比多少少時間比多次機會大家

好明顯套累事你用老杜定岡本？好多時候準備埋牙嗰陣粒個雨樓即刻軟軟地 尤其是岡本粒落去果下我直情痛 佢係咪抗議緊你一定要佢袋 最好同佢傾下係咪呢個問題

原來我上次帶嗰個都係sagami帶嗰陣完全帶唔落夾硬塞落去勁痛 當堂軟左

岡本真係會緊到軟
到底咩人先會用得著岡本
杜應該好啲啦 正常size
如果偏大真係要去成人用品店搵大碼
呢個可能性都頗大

唉 傾都傾過 依家有需要都唔講 食自己

已經由失望變到我都唔知係咪叫憤怒

早排等左咁耐先有1次 另一半話 比你得逞啦

即刻個心無曬mood 我係想雙方都想而發生

唔係交功課形式

難聽d講，仲衰過叫雞，不如唔好做